大家都係文明人 一人一個睇戲應有禮儀

如題

電話校震機

唔該熄左你部電話啦⋯⋯

唔好帶細路睇

唔好傾計，D女又on 9成日問野
遲到30mins，又坐中間位，就好心唔好入場啦

唔好講嘢講咁大聲

坐中間又要成日出出入入咁 好煩

有d人好中意邊睇邊講

準時入場

上次睇avenger 3 坐隔近有個男人一路睇一路介紹marvel 人物比佢條女聽，嘈撚到 (仲要講錯野）

我地而家係黎睇戲架

文明人

唔好講野